14/8 有冇人可以講下現在機場咩狀況？

因為冇live又冇post

係咪暫停一日？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

統一機場戰線，大家點睇？

今晚深水埗燒衣

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

唔該！

無錯，要統一戰線

成日話示威，搞衰經濟搞衰國泰業績，睇吓呢個先啦！

借來推一下